有冇人可以話我知點解和3場係0分

好似財務做假 扣左3分

唔該曬 仲以為馬會打錯